[新Group]九龍灣街坊group

各位九龍灣街坊/扮工嘅巴絲打，歡迎加入TG group吹水/食飯/谷聚

填完問卷會有專人聯絡你

收集個人資料

會聯絡各位巴絲打 唔係收集資料

係咪有位巴/絲打 寫錯左telegram id?add 你唔到